香港千奇百怪系列之一：香港人可以鬧習近平、普京同美國所有總統 但唔可以鬧英女王和所有香港法官

對法官判決不滿就去上訴啦（如果你有錢）

香港好快就唔鬧得習大大啦

係喎
我seven咗

邊個話可以鬧習近平
唔信你試下

習近平係鴨係殘廁係屎忽鬼

習近平落硬地獄

死雜種落十八層地獄見毛魔

係連登鬧泛民都唔得，即時會被 label 為五毛。

唔會犯官非㗎
最多單機

雖然大家都知樓主係五毛狗
不過都要提下大家